依家買5se 喺咪好不智

5s壞壞地 想換
但佢好似遲下出8會減價 點算

起碼年尾先出新機啦

舊機頂到咪忍多陣，平都唔平得好多

忍到手咪睇埋9月發佈再決定
今年好多吹到10周年會大搞

唔急既真係睇定啲